有智商的死去

如果想死，请有智商一些，不然看起来不优雅。跳楼不要穿裙子，否则裙摆会掀到头顶，露出底裤。吃安眠药的话要把握用量，不然很容易昏睡三天又苏醒过来，而且成了一个真傻逼。喝农药请认准防伪商标，你们应该懂的。割腕这种傻事就别做了，大动脉不在那儿，明天起来唯一的结果就是要洗床单。溺水的话，先确定自己不会游泳好吗，挣扎三小时最后疲惫的游回岸边真的太蠢了。去摸蓄电池以触电而死的想法连有都不要有。冲下悬崖之前先看看下面有没有树。纵火自杀的时候把手机丢进马桶以防自己拨打119。绝食自杀的时候丢掉外卖单。以头撞墙的话，先助跑三公里。万不得已想斥巨资买传说中见血封喉的毒药，查一下银行卡，不要发现只有卡债。想遭遇地震泥石流雪崩海啸之类的天灾，又怕飞机火车晚点。卧轨去死还是不错的选择，要是没有一点才华又觉得对不起清理遗体的工人。上吊请用尼龙绳，搞个布带子是逼自己以摔个狗吃屎收场。最后被逼无奈只能撞车了，莫选晚高峰。